Als jij of ik of Wendy daar was geweest, zouden we dat moeten doen heb gezien dat hij erg op de kus van mevrouw Darling leek.
Hij was een lieve jongen, gekleed in skeletachtige bladeren en de sappen die uit bomen sijpelen, maar het meest fascinerende aan hem was dat hij al zijn eerste tanden had.
Toen hij zag dat ze een volwassene was, knarste hij de kleine parels tegen haar.
Hoofdstuk 2 DE SCHADUW Mevrouw Darling schreeuwde en alsof de bel opendeed, ging de deur open, en Nana kwam binnen en keerde terug van haar avondje uit.
Ze gromde en sprong op bij de jongen, die licht door het raam sprong.
Nogmaals mevrouw Darling schreeuwde, deze keer in nood voor hem, want ze dacht dat hij was gedood, en ze rende de straat af om zijn kleine lichaam te zoeken, maar het was niet daar; en zij keek op, en in de zwarte nacht kon zij zien niets dan wat zij dacht dat een vallende ster was.
Ze keerde terug naar de kinderkamer en vond Nana met iets in haar mond, wat de schaduw van de jongen bleek te zijn.
Terwijl hij sprong naar het raam dat Nana had sloot het snel, te laat om hem te vangen, maar zijn schaduw had niet gehad tijd om eruit te komen; Slam ging naar het raam en brak het af.
U kunt er zeker van zijn dat mevrouw Darling de schaduw zorgvuldig heeft onderzocht, maar dat was het wel vrij de gewone soort.
Nana twijfelde niet wat het beste was om met deze schaduw te doen.
